以後唔洗著黑色衫

著返坊裝指住D狗屌仲好

頭先銅鑼灣啱啱太古

咁咪俾位佢班入 冇用